香港警察表示黃台仰案進入司法程序不便評論 但重申警方將循不同途徑追查疑犯下落 --

咁叻不如引渡吧